# Ssh Keys

Para que la receta que crea los usuarios funcione de forma correcta los usuarios
se deben crear en una carpeta con su nombre, en dicha carpeta el archivo que
contenta su claves publicas debe llamarse tambien con su nombre de usuario.
Ejemplo:
```bash
gonzalo/gonzalo.pub
pau/pau.pub
```
